發現阿爸買壯陽保健藥

前幾日發現屋企多左罐瑪卡藥
上網一check原來係壯陽藥

其實呢半年阿爸個身體虛左好多
個胃成日五好 去廁所又去得好耐
宜家天氣咁熱 係屋企成日著長袖衫 又吹五到冷氣

想問下除左食呢d 藥仲有咩方法可以幫佢恢復個身體？

五你老母

冇。中医都係食補滋補藥，補腎虛血虛氣虛等。
人老了，體內陽氣不足，血液循環唔好，怕冷怕涷。真陰不足，身體缺乏津液滋養。食現食保建品都係保一時。

親可以，多做適當運動。